呢隊巴塞同法甲有咩分別

屌你主場比人炒1-4